「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

原本你地應該喺暑假好好打機，踢波，行街，買衫，去cafe打卡，煲戲，睇動漫⋯
但社會逼到你地學識滅火，吸過期催淚煙，面對酷刑⋯
返到屋企仲要比藍絲父母冷言相對，趕出家門，甚至親手報警拉你地！
連今日返到學校，都受到好多唔專業嘅教育者嘅白色恐怖！

雖然大家素未謀面，但每次發夢見到大家，我都當你地係戰友，情同手足，親如家人！
今日見到你地一邊淋雨，一邊叫口號，
我真係好心痛，好愛你地
姐姐真係好驕傲有你地班細佬妹！！！

好抱歉我唔可以企喺最前線，因為我喺地鐵跑樓梯都腳軟，跨鐵欄都要人扶，絕對累死街坊。
但你地信我，我係後面滅火又好，洗眼又好，遞水又好，派衫又好，
我永遠永遠永遠喺你後面等埋你！

我知道你地缺錢，缺糧食，缺裝備
但最缺嘅就係支持同愛
求大家一齊比啲鼓勵班乖孩子
等佢地知道
無論周圍風吹雨打，冷言冷語
我地永遠支持你

最後，求你地拎飯卷
唔好再咁善良，咁傻豬，話留比有需要嘅人
你地就係我想保護嘅乖豬啊！！！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
風雨同路，與你常在

推到班乖寶寶見到！！！

姐姐支持你！！！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

乖孩子我地支持你！！！

你地唔好灰心啊！！！

我好愛你地

加油啊！！！

我呢條有兩個細路嘅中坑為咗化骨龍只有和理非遊行，但我必定堅決支持你哋。光復香港，時代革命。

推到細佬妹睇到！！！！

推到我班乖豬見到！！！！

姐姐愛你

支持你

Thank you for your precious summer holiday for Hong Kong, our heroes!

多謝年輕人為香港獻出你地寶貴既暑假！

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

我愛你地！！！！

姐姐支持你地啊

愛你地啊

你地要見到啊！！！

好多人撐你！！！

你地並不孤單

陪着你走啊！！！

風雨同路啊！！！

錫曬你地

要乜都買啊

我支持你地呀你地為香港犧牲好多，絕對係香港兒女

記得拎飯券啊！！！

我班乖豬啊 聽住啊 我撐你啊！！！

你地無做錯到啊！！！！

沒有暴徒 只有暴政啊！！！

永遠永遠喺你身邊！

有需要搵我！我支持你地啊

細佬妹睇唔睇到啊我愛你地

你地好勇敢！

唔好放棄！唔好灰心！！！

自己推佐3頁，會唔會比人鬧架

我唔理啦，我要話比你地知，我地支持你！！！

屋企人話你唔緊要！
學校嚇你唔緊要！
我支持你地啊

被時代選中的乖寶寶 感謝你地企係最前線 要抵擋四方八面既攻擊
但要記住 哥哥姐姐會係你地最堅強的後盾 多謝大家為呢個家既付出
光復香港 時代革命 煲底見

各位手足加油，2019年既暑假辛苦你地
無得玩、要食催淚彈
可以累 可以休息 但唔可以放棄

光復香港
時代革命

姐姐錫曬你地啊！！！
攬住你地

以後唔笑你地中學雞啊
你地係我最珍貴嘅乖寶寶

我愛細佬妹啊

乖豬啊
姐姐好心痛你地
我支持你地！！！

愛你愛你

Tui!!!

btw 唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

支持你地支持支持！

細佬妹，唔知你地睇唔睇到

大家有著同一個信念就係家人，中學弟弟妹妹們要記住你地從來唔係一個人，當你地覺我孤獨無人明白你地個陣，請唔好灰心，要記住仲有我地成班人同你地一齊，因為我地係手足係家人。多謝你地，放棄一個應該去玩既暑假，為我地既家-香港而奮鬥，他日我地煲底相見，痛飲一翻!!!
光復香港
時代革命
香港人-寧化飛灰 不作浮塵
寧投熊熊烈火，光盡而滅；不伴寂寂朽木，默然同腐。

可能推唔到比你地睇了

不過我都一定會喺你地後面！！！

我地大人真係有負於你地

乖乖豬，聽日見！
我會繼續去為你地打氣
攬實你地！！！

細佬妹！！！加油啊！！！

我又返黎推比你地睇啊！！！

你地要撐住啊！！！

好多人支持你